+++
title = "3 международный кубок Тель-Авива. Итоги."
date = 2007-12-14T05:02:14
author = "roma7"
guid = "http://mak-chgk.ru/3-mezhdunarodnyj-kubok-tel-aviva-itogi/"
permalink = "/post_2594/"
categories = [ "Прочее",]
slug = "3-mezhdunarodnyi-kubok-tel-aviva-itogi"
aliases = [ "/post_2594", "/3-mezhdunarodnyj-kubok-tel-aviva-itogi",]
type = "post"
tags = []
+++

10 ноября состоялся 5-й открытый Кубок Тель-Авива. Его проводили Израильский Центр Интеллектуальных Клубов (ИЦИК) и Тель-Авивский клуб ЧГК. Параллельно с ним прошел синхронный турнир &#8220;3-й Международный Кубок Тель-Авива&#8221;.



<!--more--> Турнир состоял из 45 вопросов. Редакторы пакета - Дмитрий Борок (Самара) и Сергей Ефимов (Волгоград).



В синхронном турнире приняло участие более 300 команд из 48 городов 15 стран мира: Азербайджана, Армении, Великобритании, Германии, Израиля, Казахстана, Канады, Молдовы, России, США, Туркменистана, Узбекистана, Украины, Чехии, Эстонии.



Впервые в синхронном турнире приняли участие команды клуба ЧГК г. Рамаллы (Палестинская Автономия). (<http://yulya.livejournal.com/99249.html>



Турнир был отыгран на зимнем фестивале знатоков в Лимбурге (Германия) и в качестве &#8220;Пролога&#8221; на фестивале &#8220;Гостиный Двор&#8221; в Калуге.



Победителем 3-го Международного Кубка Тель-Авива стала команда &#8220;Суббота,13&#8221; (Нью-Йорк, Игорь Шпунгин), набравшая 31 очко. Второе место разделили команды &#8220;Инк&#8221; (Нью-Йорк, Константин Бриф) и &#8220;Социал-Демократы&#8221; из Москвы (Павел Малышев), набравшие на одно очко меньше победителя. Поздравляем!



ТОП-24



<pre>1     Нью-Йорк       Суббота, 13        Игорь Шпунгин       31

2-3   Нью-Йорк       Инк                Константин Бриф     30

2-3   Москва         Социал-Демократы   Павел Малышев       30

4-5   Москва         Команда Кузьмина   Петр Сухачев        29

4-5   Пало-Альто     Тормоза            Дмитрий Тейтельман  29

6     Зеленоград     Маленькие пассажиры городского транспорта

                                        Никита Величкин     28

7-9   СПб            Eclipse            Наталия Новыш       27

7-9   Дюссельдорф    Против ветра       Борис Брукман       27

7-9   Томск          Т-400              Егор Тимошенко      27

10-13 Баку           К-да Б.Касумова    Балаш Касумов       26

10-13 Москва         Джокер             Михаил Савченков    26

10-13 В. Новгород    Команда Коваленко  Владлен Макаров     26

10-13 Москва         Команда П. Бавина  Петр Бавин          26

11-17 Вологда        Вологда            Сергей Крюков       25

11-17 Северодвинск   КЕБиК              Анна Дуплищева      25

11-17 Киев           Комары Полесья     Денис Куринный      25

11-17 Днепропетровск Стирол             Александр Чижов     25

18-20 Екатеринбург   Балухатый заяц     Илья Аввакумов      24

18-20 Киев           Минус один         Константин Науменко 24

18-20 Баку           Ф.Гусейнова        Фаик Гусейнов       24

21-24 Екатеринбург   42-на              Андрей Чебыкин      23

21-24 Торонто        Вестимо            Тимур Зильберштейн  23

21-24 Казань         И. Т. О. Г. О.     Максим Нурмиев      23

21-24 Ташкент        Никита Мобайл ТэТэ Руслан Усманов      23

</pre>



Все материалы турнира [выложены на сайте](http://ta-cup.chgk.info/2007/main.htm)



[Таблица результатов](http://ta-cup.chgk.info/2007/results.htm)



Огромное спасибо всем организаторам и участникам за сотрудничество. До встречи на новых израильских синхронах.



_Юлия Воробьева_